{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 유리앤 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前まで行われます。 ご予約いただいた客室の一部は、3月6日から3月9日まで室外機交換工事のため暖房ができません。 両親と一緒に宿泊する子供たちはいつでも歓迎しますので、安心してください。 ホテル内にビジネスセンターや有料ランドリーサービス、フィットネスセンターがあり、1部屋につき1台の車しか駐車できません。 駐車料金としては1台当たり10,000ウォンがかかります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現地で決済してください。 デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますのでご注意ください。 入室の利用案内は上記の事項と同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで行われますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前まで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の一部が暖房できない期間がありますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室の一部は、3月6日から3月9日まで室外機交換工事のため暖房ができません。"
        },
        {
            "question": "子供たちも宿泊できますか？",
            "answer": "両親と一緒に宿泊する子供たちはいつでも歓迎されていますので、安心してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはビジネスセンターや有料ランドリーサービス、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車しか駐車できません。駐車料金としては1台当たり10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは統一されていますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はありますか？",
            "answer": "入室の利用案内は上記の事項と同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 362
    }
}